有冇用開iPhone 8既巴打講下電量情況如何

如果用1年就倒水電 寧願唔買
利申 An俠

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

想大電點解唔買xr/11

倒水！！！！我係出咗冇耐嗰陣買
6轉8

5個鐘睇fb 連燈
得返30%

8plus

用左年半電量完全夠用

8plus 1年得返88%

8仔 85%

第一批8 plus用家
粒電仲有94%

用左2年 仲有85%喎

你平時點用先？打機一年同唔打機一年差好遠

8 plus 未夠2年 87%
8個鐘碌下FB IG 連登勉強夠

1年零9個月
92%

利申：唔打機

第一批買家 而家88%

年半
唔打機
非重度使用
好少一日唔夠用
但health得返91%

2年 92%

2年84%

年半 86%

SE 90%
XS MAX 98%
8 PLUS 94%

2年90%

如果冇玩無線充電，應該再多d

年半 93% 8仔

倒水回覆中

用左2年 86%

2年87

用1年半
87%

用得8仔都唔會點打機架啦
主要都係拎黎溝女 碌下連登 睇下股票咁
打機可能用番依家果部U12+

有幾個原因想用8仔
1. 最後既SJ設計 (考古都係咁講 真係鍾意個設計）
2. 個size揸得好舒服 單手操控天下

就一年 90%

1年 93%

今日啱啱好1年

91%

8 plus

岩岩出就買 電量還好
而家88% 電子野真係睇下好唔好彩
之前部6S 1年已經倒水

iPhone 8 用咗年幾
86%

9個月 93%

用一年D電就極速倒水, 半日就得返5-6%

其實都好用機習慣 會唔會好chur舊電

好睇用機習慣

用左2年 91% 好夠洗

+1
screen on time 可能五個鐘或以下
住得遠搭一程車已經得返83%電
頂唔到一日，勉強大半日，如果唔打機睇片

我又冇你咁誇
勉強頂到全日

兩年81%
唔打機都叫頂到一日
btw如果想換電一定係咪要低過80%?

習慣長開救命 Low Power Mode 右上介面變燈色先至無咁顧慮，控制台可以設定該按鈕，放入撥上去介面，但係會有幾樣制肘

強制每二十秒變得好暗、螢幕強制調暗、跑geekbench得返6s水平、差電每過80%要手動打開返LPM

我部7係新機出咗三個月後買，目前係副機，唔打機，係得個麻雀遊戲，仲有92%, 平常上連登，twitter,whatsapp等等可以頂到大半日

點解你頂到一日